咁多位師兄，請問宜家邊到仲可以買到 Hyperenomx finale ii ic

好想買 nike 既 hyperenomx finale II ic
但搵黎搵去都搵唔到，有冇師兄知道邊到門市可以買到

跪求

點解你會知

記得你海關post講過，最後要左果offer?

罰抄罰體能個啲咁囉